薯餅一定要跟茄汁，定律黎架

有無同好

痴媽根 加茄汁會食死人架

好味到食死人

agger

落開糖漿

沙律醬，蛋黃醬，千島醬好食啲wor ching唔識食

咸酸菜跟咩？

加wasabi食

Me2

未試過

屋企廚房無咁多醬

牛歡喜，定律黎架

M記薯餅加果醬

一定要加茄汁

就咁食

薯條就一定點茄汁

乜都唔加最好食

茄汁同甜醬有咩分別?

加黑椒